i am Groottttttt

baby Groot真係marvel 最可愛ge角色
邊個可以可愛得過佢
無限loop

貼錯 補返
有無人知首歌咩名

groot 種緊嗰時已經鐘意跳舞
dancing groot

好得意
夾到佢喊嗰陣好得意
俾人恰完唔開心好得意

le幾幕真係點loop都唔厭

I am groot

Drax叫佢走開啦蠢樹人 之後佢嬲係咁打drax但人地又冇感覺個到勁正

ths

比人輪

可惜出得一集，已經做左廢青

個幕好正

Galaxy 1 已經鍾意groot
佢自我犧牲真係喊死
好彩佢重生
Baby groot真係好得意
廢青groot樣好殘

GotG3 Gamora 揀Groot 唔揀 Quill 就好笑

Vol.2入面已經唔係本身嗰個嚟

廢青Groot成日陰陰咀笑

我知呀
Groot 嘅一部分生出嚟架嘛

佢幾時先肯放下部機

Out of the way, dumber, smaller Groot!